屌你老母，屯門機場巴E33仲有咁撚多支那人上車

屌你老母林鄭，想害死幾多人呀屌你老母

生化武器

去機場嘅方向？

係

深圳灣？

屌你老母深圳灣嚟屯門再去機場

屌咪同支那人同車啦，搭的士啦

B3X 去市中心轉E33
B3A 一個站富泰邨落車轉A33X 又得
唔撚封深圳灣點都死

出神獸啦

我都唔想，那有錢